이게 어디 간 거야?
너 뭐야? 왜 왔어?
내 지갑! 내 지갑 봤어?!!
봤다 왜?
뭐? 어딨어?
띨띨하게 흘리고 갔길래 주웠는데..
주웠는데 어떡했어?!!
언니. 지갑 제가 갖고 있어요.
정말요?너..너 내 지갑 들쳐봤어?
그걸 뭐하러 보냐 내가?
언니 여기.
아! 세경씨 고마워요.
해리가 갖고 노는데 언니꺼 같아서 제가..
어? 학생증? 학생증은?
네? 뭐 빠졌어요?
학생증! 학생증이 없는데!
그게 없어요? 해리가 친구들이랑 방에서 카드 놀이했는데..
뭐요?
